---
hide:
    - toc
---

#X MI & TI - ENCUENTRO DE INTEGRACION
## Construccion de impresora de ceramica
### Apartir de impresora de filamento Anet8

<font color = # FF000> Rojo </font>Desarrollo del Encuentro Punta del ESTE abril 2022


![](../images/Encuentro/Diapositiva1.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva2.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva3.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva4.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva5.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva6.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva7.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva8.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva9.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva10.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva11.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva12.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva13.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva14.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva15.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva16.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva17.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva18.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva19.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva20.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva21.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva22.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva23.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva24.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva25.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva26.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva27.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva28.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva29.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva30.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva31.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva32.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva33.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva34.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva35.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva36.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva37.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva38.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva39.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva40.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva41.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva42.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva43.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva44.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva45.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva46.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva47.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva48.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva49.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva50.PNG)

![](../images/Encuentro/Diapositiva51.PNG)







![](../images/atom.jpg)
